97之後出世係咪無得申請BNO？

當你呀爸呀媽家姐都有，但你97之後先出世，係咪一樣無得申請？

冇，用特衰護照啦

98出世

大家咁話

慘得過97前出世,但冇同你申請bno